原來當年希哥係唔想衰強姦先影閃卡

等黑鮑冇位入

係咁小心就會揚曬畀人睇啦

唔，自

無錄音都證明唔到女士主有無say no....(好似係)

學到野

突然間明白點解新一代興拍片

希哥厚黑學

一條片換十年自由，好抵

鮑：你勁過大哥
希：阿sa都係咁講

吉野家呢？

呢個真強姦點同

希哥個個女主角
都係願意下 開心咁影
你拎條真係強姦片黎比做咩鳩姐

有錄影帶都未必安全
詳情請看 香港舞男

Smart

走得太前

香港欠了希哥

又一時裝界巨星沒落

希哥行得好前

真

明眼人一看...

盲腸

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

吉野家條女正臭西

非也

條女可以話同你係床上祼體合照

但未必同意你用碌鳩插入佢個閪

咁要睇下陪審團有幾多個男人，但唔影相就老早入左去踎緊

到時啲女話因為當時好驚, 怕受到傷害所以用演技扮配合扮enjoy
然後遇著個女法官一樣死

應該係陪審團決定有冇罪？

估唔到希哥走前10年

香港人唔配有希哥

唔拍片證據都冇啦就算黑飽告希哥強姦都唔會告得入

駁唔倒

有無睇過條片呀你

希哥好波
影埋奶西 事主仲有笑容 強而有力既你情我願

諗起李宗瑞

專家

個教練真係衰on9
乜都無影低而家比人話性侵

哥你老母，隻奶共狗都有人吹奏

可以證明自己清白

死ON9
吉野家果單野老屈架
條女比人公開左段片先嬲豬告強姦

條撚準備

一定要影含撚

女女話被要脅下先含到雪雪聲再吞埋, 你都係強姦犯

有無人仲有希哥啲私影 有分享下

咸濕仔

希哥原來一直走到最前

on9 咁都有正評 係咪強姦都要有證據 大把野可以證明你地扑野係咪自願 駛撚影閃卡
吹奏到影閃卡係無敵咁

知唔知咩係黑色幽默

edc呢d player點會死錯人

希哥

如果冇
黑鮑今天會出fb
我在十年前俾希哥落藥老強

黑鮑

唔好老屈，移花接木片只係口交無插入
阿鮑仲係處

冇相又真係可能屈鳩佢

雖然d相俾人j到厭 但循例都要求返粒seed

到時水洗都唔清

睇返柏G啲相,好似真係食左藥

有證有據保障自己

話咁快又十週年
#metoo
#staystrong

希哥真係傳說

半推半就, 欲拒還迎. 強條L 咩.
條女完全冇掙扎.

黑飽幾時同希哥再同場合